【问题描述】

编程题：利用指针，设计子函数实现求两个数的和差积商，函数原型如下

```
void calculate(double x,double y,double *he,double *cha,double *ji,double *shang)
```

并设计主函数求1组数的和差积商，并输出。


【输入形式】

输入两个数（整数或实数），空格间隔

【输出形式】

输出和差积商，空格间隔，若有小数，按 `%g` 最短格式输出

【样例输入】

```
5 10
```

【样例输出】

```
15 -5 50 0.5
```

【样例说明】

【评分标准】

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.990K
平均CPU时间:0.00428S
平均墙钟时间:0.00428S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
